香港人,返工!

香港人,返工!
口裏說不,身體卻很誠實。
有心罷工既居然要其他人幫佢罷 可唔可恥D 不如做返港豬算啦 最深處既地獄等緊你地。

咪係
係咪每個月糧票 城管公安 鬥死地主 日日地主做空降師個陣先醒

香港人適合焦土政策
大家要一齊活在水火之中 先可以體驗到同甘共苦既精神
到個陣再叫大家做手足都未遲。

香港人要輸識驚 攬炒精神,缺一不可

你地班人 繼續返多D工 準備筆錢去移民,賣隊友啦 屌你老母個臭閪
香港人冇一個是無辜的

其實真, 我都準備緊儲錢移民
無間地獄等緊我全家